點解而家套蝸居宅急變咁難頂都冇人HI？

尋日唔生性睇左一集。個個queenie 講野狀到！？

間粉紅屋俗到好似大陸D夜總會咁。

另一間屋就個廳得200尺，但又整企燈，又飾燈，又水波燈，又disco 夜店燈。咁多燈做乜春啫？ 行都行唔到！

唔講套疇內容係求鳩其搵條八婆係淘寶野D垃圾返黎放入間屋企。連製作都求其。D white balance, 部部機都唔同，一係就勁黃，一係就勁藍。知你係用單反影，但你唔識調white balance, 都唔該你開返auto !!!!

咁你重睇？

一路睇一路鬧，諗住11點訓，所以又冇開其他野睇, 係我唔生性。sorry law

因為已經無乜人睇tvb

睇topic估到係tvb但真係無睇好耐

講樓的節目我只睇安樂蝸
Bella

Hi你老味咩Hi
無人睇咪無人講囉
碌柒

套野真係好柒 同我預期好大出入 我以為佢教點樣細屋企都可以執到好好 空間感大
點知 相反 買D垃圾同用D垃圾幫你去DIY 但樣野係無用途
個條友仲要講到自己好有品味
上一集個到教紙巾燈 唔撚驚著火架喎 盞燈仲要講明淘寶
又放隻鹿頭係屋企 痴撚線

個屋企咁樣比人搞法 仲可以笑住多謝
真係高清好戲派

岑應做幕後